# Уравнения Максвелла в произвольной системе координат #

## Каталоги ##

### arxiv.org ###
Вариант статьи для arxiv.org

### bib ###
Библиографические записи для статьи

### pdf ###
Итоговые pdf-файлы

### work ###
Рабочая версия статьи

### Вестник ###
Вариант статьи для Вестника






